谷m好辛苦...

有冇人嚟幫我通下佢？

有不過唔會係我

我奶